[NBA] 有冇人覺得 Kevin Garnett 好慘？

講能力
佢唔會輸比鄧肯 高比

綠軍三巨頭實力其實最勁係佢
可惜到最後贏到冠軍 Final MVP都唔係佢

KG依家退左休比d小學雞以為佢只係傻仔一個
話佢同Kevin Love同級

佢既能量/激情/感染力真係無語輪比

記得細個玩nba live ，KG能力值係前3

勁係勁
但同鄧肯高比成就上冇得比

唔講感染力呢d主觀野
佢實力係Superstar級數

怪自己打木狼同埋唔早d走

冇錯 佢係好勁

依d命水黎既

邊似得某人咁爽一出道就可以夾prime oneal刷3隻ring出黎

際遇問題

同埋呢個城市除左凍都無咩吸引力

撚伯cap返話Love=KG條友出黎ok?

U know what I m gonna say

題外話
Wade同KG邊個勁？
唔計榮譽

唔算慘啦, 最後都拎返隻ring

以佢既能力唔應該得到咁小

有得比既 講對球對影響力
個人實力果d

Dirk都可以最後幫自己正名到
KG

boston 3巨頭我覺得pp最勁wor

KG帶隊西決拎MVP
Wade 未試過係Shaq/巨頭隊下拎到東部第一／MVP

重要性一定KG > PP

其實係

全場重要性一定係kg
關鍵時刻重要性我會覺係pp

KG讓左個大佬比PP做

Clutch Time全NBA都係打外線球員多

走住黎屈的廢柴

有d印象 唔記得咩事了

除左AD/cousin 內線打外線之外

其實KG比佢地更全能
由其視野同傳波
射又得
不過佢讓左球權比PP

Cousin影響隊友表現，KG都係影響隊友表現
但兩者完全唔同

Nba live 10
Kg場轟200分都得

點解咁多人講nba live

明尼蘇達真係一個凍到冇人想黎既地方，
KG 將呢隊魚腩變成西區強權，真係好犀利。最強個年都係拍住外星人。
犀利既係佢咁既身高及臂展，但擁有勁爆體能加優秀的技巧（射、傳、運球都可與後衛相比），再加上佢咁撚型加熱血既打波，狼王呢個名真係襯到絕。

到綠軍時期，佢讓左大佬位比pp，甘心做哂d dirty work，佢犀利既係將成隊的防守提升一個層次。

所以佢強就強在本身的能力好之餘，佢的團隊意識及領導能力都好強。佢的領袖魅力係現今的球員中真係好小見。

有幸係佢仲係綠軍當打時睇佢一場live，並近距離見到真人，真係好激動。

(KG綠軍時期先開始睇波，有錯請指正）

Kg講防守，同埋全能應該會好鄧肯少少，其餘大前本身既能力就應該鄧肯好少少

不過就點計都唔係折墮到要同bosh / love比

防守我都覺得KG好d
可以守到guard
Miss match 左都唔會比人當狗咁撚

我細個係覺得KG 唯一一個可以1至5號位都守到既球員， 佢既全面同體能應該係PF 黎講最撚頂尖。。奈何打木狼已經發唔到啲咩圍，打西岸又撞正兩個歷史上黎睇都好撚癲既PF。。。去到三巨頭個時， 佢都開始為球隊轉型，當然， 三巨頭另外兩個都係痴線佬， PP 關鍵時刻又真係交到嘢， 拎FMVP實至名歸...但KG 職業生涯好勁架啦， 打木狼都拎MVP

至於保殊， 其實係速龍個時都幾睇好佢， 個陣佢都有少少KG 影子， 不過佢真係太後生就去組三巨頭， 結果阻礙左自己發揮， e家差唔多收埋山

點解可以冇人講
唔係勇士搵kd過黎
係kd自己話想黎
上年73勝少左兩個正選都仲只係輸少少
佢地根本冇驚過
不過學你地咁講
有個得分王mvp話想入隊
比著係猗會唔會拒絕? 有得贏唔贏?

猗狗唔同 季中發現唔對路就驚 要補強playmaker dwill kk

當年熱火組團d人痴曬線係因為lbj之外仲有bosh
係龍王bosh 講緊未加盟熱火之前係kg級數
論組團邊比得上 史上第二人 同 hall of fame大前 組 史上第3 sg
仲要12年唔係ray射入史上最clutch3分都冇得贏

kevin love未入猗果年26pt 12.5 reb
bosh 24pts 11 reb
呢d數字唔係接近kg?

有暗病

果陣好似佢話去熱火先到占士

占狗又想洗底？

09傷左最可惜

比湖人執個靚雞

佢有個紀錄係連續好多年20+ 10+ 5+ 3+
咁全能數據佢係第一人

話kg勁過duncan有冇睇波? kg係勁 但淨係協防 duncan 單防協防都係歷史級別

你應該冇睇過早期kg打波
Kg得協防？

講緊既係去boston之前既kg

唔係話佢冇 唔係頂級咁解

Kg唔係頂級冇人頂級

難得地認同倫伯

木狼三劍俠 好睇過 綠軍三巨頭 好多好多

Check返stats講緊係連續8年20+ 10+ 4+

鄧肯係勁，但一入nba就有上將照住
之後仲有波波
Kg一個高中生誤入歧途去左明尼蘇達呢d垃圾地方
冇佢木狼根本咩都唔係
仲有擔起成隊波
對比起佢鄧肯實在太舒服

鄧肯>>>>kg
你話kg條命差又好乜都好

唔計成就
計能力

鄧肯唔會差過kg

控球=Kg
傳球=kg
視野=kg
射程=kg
防守=kg
速度=kg

穩定=td
技術=td

籃板體能打和

咪玩啦 當年KG clutch time你估小架？
PP唔係唔勁 不過要睇對住咩人咋
果時阿泰斯重係溜馬
Playoff 同PP對位 PP命中率即刻跌
KG 有邊個可以mark死？
有佢係木狼 木狼入緊playoff咁滯
你睇下當年打帝王 KG點樣單天保至尊
佢放棄做數據同做大佬姐

KG真係勁
如果早轉會可能有3 champ 3 fmvp

其實我又覺得你地某程度踩底左TD
兩位PF防守意識係勁
但Duncan唔係入左nba之後有上將照
防守先至咁勁
係佢未入nba 就已經咁勁
我覺得KG 輸蝕地方係身型 佢守1-4號位會有優勢
Duncan 4-5號位會勁啲 因為果個年代有oneal,莫寧，馬龍
不過KG同TD對位 KG啲數據好似靚啲
其實我又覺得好難 TD如果係木狼
拍住外星人同狂人 可能又會入到final
但KG係馬刺 佢又未必接收到波波果種教法
佢好似唔係咁like 白人同埋把口好多野講

好想睇多次三巨頭+rr9一齊係綠軍打波

冇話TD唔勁
只係覺得KG唔抵
戇鳩鳩咁唔識轉隊

由KG一傷果下全隊已經GG左

控球，速度同射程認同
傳球？視野？防守？？？？？？？？？你肯定KG>TD?
TD secondary assist 嚴重被低估
e.g. 2013-14 TD secondary assist 0.5 (2014-15 0.6) 但KG 得0.3

馬刺打體系籃球
Secondary assist 高唔奇

但係木狼年代帶起一隊波既感覺好正

後人只會睇你成就
你睇佢依家比人拎去同love比就知

13-14 KG都開始收皮啦
係木狼個d啦

打尻新仔隊友就勁

垃圾就垃圾啦
三巨頭拎得1年總冠軍
單拖連總決地板都未摸過

德國佬係西岸都拎到總冠軍啦
敗走東岸都係拎得個一次

td》德國槍》kg

kg垃圾性格

借kg幫吾皇清底

都叫有ring啦

個陣係香討講過呢樣，班仆街夠膽死拎外星人，wally 呢堆同上將，tp9 manu 呢堆比

KG肯定係pf all time top5
同td dirk 比好正常
但冇可能同bosh love 呢2件未證明過自己既比

其實我覺得一直都神化左司機
果年J.Kidd都係無名英雄
J.Terry都係 不過世人淨係睇司機射波only
之前司機跟本唔入流
TD KG webber R.Wallace 數埋數埋先到司機
司機成日比人屈佢底 果震連保雲都守得住佢
後尾佢可能再落苦功黎練 同埋nba轉例
先有之後既司機出現
如果當年係木狼既係司機，而唔係KG
木狼1次playoff都唔會入到
木狼既KG 佢係有防守
如果果個係司機？ 咪中門大開囉

問題題TD 係ALL TIME TOP 1 PF
仲要係拋後面個D幾個馬位

講季後賽得分佢算係TOP幾PF中最差個個黎

Ching sick ball

敗走西岸吹撚到同司機同lv

TD kg同level
但功能上kg 靈活全能過td
同埋關鍵時刻kg 既long 2都係大心臟

Kg playoff 手軟唔講？

當兩個球員榮譽差咁遠都有講得出同級（仲要唔係跨時代比）
仲有大你老味心臟咩
駛唔駛睇下佢D季後賽得分效率啊
佢同馬龍一樣出名一到PLAYPFF跌哂WATT啊

個年個頭開得好好
但之後kg傷左 如果唔係都過硬magic

2010kg已經回塘，個4分就係輸kg

Playoff per36 拎20分都敢拎出黎J

仲要好多時第一輪已經出局

無錯，隊友係屎既

但比哂d波佢攻都唔係咁呀

睇命中率其實先睇到個分野

Nash stockton iverson 都冇戒指
咁係咪代表佢唔係top player?
冠軍每年只得一隊
你要著眼睇playoff 既你可以話差過td
因為木狼本身就唔係強隊
係打得好既就唔使係木狼捱咁多年都冇冠軍啦
你睇數據上係差左
但場上態度積極性 kg一定唔會係揸流攤個d

積極左但仲差過平時係咪啫係廢
而且家陣講個人數據關隊波鳩事咩
自己一到PLAYOFF進攻失準又關隊友事

因為木狼成日都係第8seed
打猢個d
自然比人守得死d

你唔覺我以爲TD冇打過湖人個D啊真係
大家都係西部TD仲要係西決常客對手會廢得過你咩

一個打贏到全隊既iverson tmac arenas都champ到啦
Kobe冇左oneal之後都要到有gasol先再champ到啦
你講就梗係輕鬆

狗刺未有Td已經係強隊
唔係上將收咧，鬼有得抽波仔

駛唔駛睇下03年馬刺有咩人啊

講真TD KG Dirk真係各有各好
3個career path分別代表3種唔同嘅路
TD好運有上將同波波做恩師
KG就去左細城市，冇資源而最後出走組團
Dirk就多年係小馬都拎唔到rings，但最後都守得雲開

成就黎講絕對係TD領先
個實力3個都係同一level, dirk會排後少少

又黎波波
係咪未睇過波波當年關鍵時候得一招21號戰術個陣

但係td 個d個po數據係計埋首次圈打d無咁強既對手
而kg係狼個幾季差唔多都係得首圈打霸主個幾場
利申:刺

馬力路斯 迪雲布朗個d

你唔睇下木狼除左kg之外有咩人
最好成績個年都係多兩個老將外星人同sprewell先坐到西區第一

雖然個年td係新仔
我反而覺得td帶返住上將
上將條友欺善怕惡
遇到勁d就淆曬底
俾人打到喊 真係

家陣又唔係俾總數據
TD西決西半決個陣數據（講緊高階個D只睇一般其實唔係好突出）一樣好見得人
個D對手夠含金量喇掛

咁一個帶到有冠一個帶到無冠咪能力分野囉
你數俾我當年馬刺又有咩人見得人囉
睇埋WIN SHARES先講啊唔好單睇名啊

其實個陣佢咁都CHAMP到真係個人能力既表現
依家睇番根本個陣係青黃不接緊

NBA live 08 kg 有97

有幾慘 大把人都係咁 佢算係咁啦

再對上幾代99都試過

呢樣真

咁點解司機可以入咁多次PLAYOOFS
仲試過聯盟第一 拎埋mvp

CUBAN肯俾執靚個陣
好似係

13年魚腩

03 manu tp上緊位呢

木狼真係。。靠szcerbiak？
定咪嘈，candyman, Madsen,海寶

最怕佢哩樣野
成日撩哂交打咁人地真係打鳩佢就剩係識走住黎屌
又唔係人地洛文咁撩起把火oneal都打柒你

但一個新秀一個二年級上極有限啦下話呢
佢地真正"幫到手"要數到再後兩冠喇
事實你睇番WIN SHARES個D
根本就係鄧肯一人球隊黎
至於KG
成日吹KG全能點解CARRY唔到人先

TD當年playoff個win share同vorp都係nba史上最高

拎聯盟第一果年咪比人老八左
老八果年 都叫做三箭頭架
有司機 terry josh候
不過啲配腳就無咁好
06年都好似成功叮走馬刺
司機都挨左好耐架 啲教練唔識用佢
早期成鳩日逼佢打底

josh howard

我諗起D人成日話小將軍得五套戰術

03果年 真係TD
上將跌緊 TP成日上腦 波都未控穩
比JKidd撚 manu岩岩黎
佢既打法 波波都唔習慣掛
到05年 manu先成熟
你估final打個咁接近既大四喜出黎 係流？

小將軍比人老八果震 塊面黑到睇唔到眼耳口鼻

冇得計，計能力SIR CHARLES 和郵差唔比佢差，一樣冇，呢D都係時也命也，當時好慶幸佢走得出木狼

我都記得當年係龍王黎先，開頭無預三巨頭

但06真係應該贏
手毛foul

Kg 最高峰個陣勁過td

但係早回塘

相反td keep到個高峰 打到退休都仲好影響力

計全盛chuck 一定係史上第一pf
可惜佢全盛得2年
生涯又短

09傷左無計

傾向kg

打左16年都短？

真係健康既年份
同埋史上最top果班pf佢已經最短
malone, td , kg, dirk

呢個根本錯覺黎
TD係穩定但好多人當佢淨係靠穩定KEEP得耐先咁高評價
大佬冧莊MVP加總決準四雙
講高峰有幾個做到啊

on9當年油頭一早plan定組三巨頭

係傾好左，只係龍王先簽
我皇要化妝拍decision

td 高峰係一條友帶晒成隊,但kg 唔得

實力上kg啦一定
運氣上係wade姐

唔同位點比

wade黑哨勁d

佢個招金雞獨立fadeaway
真係Bugs 黎
7呎人仔 仲要玩fadeaway
根本完全守唔到
只可以等佢自己射失

好似玩netball無得mark咁

kg中距其實都好屈 個狐線好靚
係老左回塘

認真 TD係真係堅勁
佢03年Final 準四雙
然後14年西決打OKC 都係靠佢
入最尾果幾球
我真係睇唔到,有邊個可以好似佢咁
咁多年黎都係重心 而又keep到
TD 係有一種無形既霸氣
如果你而家睇SPURS 就覺得佢巨頭
你03年果震睇,就知道Spurs有幾多個巨頭

06年果年,
我覺得係有心做wade, 等佢做kobe接班
果時kobe臭晒朵 因為d foul真係好誇張

全盛gasol唔會比成差，進攻gasol好啲，防守kg好啲

KG起碼最後衝到冠。C Webber就真係慘...

司機當年算係神化左少少, 當吹大半個grade啦,
佢係第一代上到大枱既歐洲球員, 當年有心谷國際球員開新市場

姚明直頭吹到過哂籠

第一年柒到飛起
但都有一路進步
算係咁

第一年柒到飛起
但都有一路進步
算係咁
講5號位 全盛明哥算係近代Top3
Oneal 姚明 猴活

C.Webb完全被人忘記

仲有iverson

Iverson 如果拍到個 Oneal/Kg

O'Neal嗰陣喺收錢做代言, 喺支國宣傳時講
嗰啲算數啦

計top幾年, 求其揀mourning, gasol都有類似數字 (大家計top幾年), 而且長時間好多
bynum當打時近6成命中率, 如果唔係有高比得分一定更高

得幾年貨賣,又冇ring冇MVP冇咩個人獎項都入HOF, 咁歷來好多其他球員都入得
同埋有咩理由佢入左T-Mac都未入

首先gasol係四號位

咪又係打底
打法完全係中鋒

冇品茅柴狗都有人吹奏

Tmac未入因爲遲退休
明哥一早收撚左山

鳩比都有人吹奏啦

講5號位你就要拎埋Gasol黎講
不如拎埋 Duncan 啦

咁莫寧bynum都夠啦, 佢點top3呀?
你用o'neal講, o'neal一樣話過bynum勁過howard
明哥俾盡第5

有個歷史級內線點會唔傳

Brynum勁咩？
唔覺 得兩年貨仔
佢全盛果年好似仲比小牛屠殺4-0？
講印象數據都係明哥屌打拜林
仲有Oneal讚唔係我講的 麻煩睇名

講傳送四大sg一定係Tmac最勁

命中率防守都好一截啦
俾多個Amar'e Stoudemire你, 太陽時代打Center

又橫又手長

其實佢兩表兄弟係真係有天分
一個空中飛人 一個超快first step
另外一個 矮仔戰神 高比就乜都無 得勤力
佢地四個 除左kobe 全部都唔鍾意練波咁滯

點解拍Oneal唔係佢地三個

呀大左啦件廢物
毫無領軍能力

毫無領軍能力可以帶隊入西決

Kobe點會無天份，最多無tmac咁誇張啫